有預感聽晚會有一隊曼市球隊屠鳩倫敦球隊

之後另一隊倫敦屠返曼市報仇

.